是日午餐 狗也不屌。。。

屌嗱星麵湯是分開裝的，但啲湯少到連麵都浸唔過，乾爭爭

正

撈麵咋？

好撚難食呀屌佢老味，識我咁耐我有幾可會話啲野難食架

五香肉丁湯麵嚟架

我係食屎狗，乜都話正

龍門冰室

乜鬼嘢嚟

冇湯 乾爭爭

庵列冇事啊？

龍門冰室？

撈仲正

吉妹 出去食過

吉妹星期日食咁頹

我屌